今日朋友終於還曬錢比我

好感動

利申: 500蚊 等左3年

原本借左100?

借咗600半年 仲未還
問咗幾次都已讀不回 而家衰到不讀不回 可以點做

500 但係還完200又借100 沒完沒了

半年等下啦 未到你掛

問佢借返600蚊

岩呀 追佢唔可以用個還字

差唔多10年前借左3000俾個fd,預左無架啦
早排佢還返3500俾我

借一皮比親戚點開口

幾個月前話出糧還

當年借左個fd$5000佢救急
半年後一炮過還哂
之後有日未禁機問佢借幾舊
點知佢唔肯借

無所謂啦,本身預左冇

呢個年代還得清 好好架啦

問下佢10年樓價升左幾多丫麻

唔係計通脹率㗎咩

呢個藉口聽到厭 而家見到呢三個字都嬲左

我都係借比朋友 佢還一半跟住個個月追還錢都係到拖

借成十年咁老友 梗係計個易計啲嫁啦

但佢好似俾人拉咗 好似做倫敦金
係咪預咗收唔返

炸9佢 炸到佢回為止

我都借咗錢俾人成一年都收唔返